"Welnu, All right.
Geen loos palaberen kreeg er de hele dag, maar met je om te zien of er een vis aan de lijn voor het ontbijt.
Ik kom langs in een minuut."
Hij ontgrendeld de deur en ik gewist van de rivieroever.
Ik heb gemerkt dat sommige stukken van ledematen en dergelijke drijvende omlaag en een voorproefje van schors; dus ik knowed de rivier begon te stijgen.
